感覺而家綠色施暴狗賊變左大陸城管，白色就公安武警，好撚恐怖：（

一落車就亂吠亂咬，唔認主人，瘋犬病發作！